屋企環境唔好，拍拖諗都唔敢諗

間唔中都會諗下如果有個女朋友就好，但又覺得俾唔到啲咩個女仔，一直都唔敢對任何人有非分之想

一樣

如果係以前我都信嘅，我咁嘅情況，呢個世代我真係無乜信心

your face you fate
你靚仔 大把女出哂水俾錢你洗

見到有家底嘅女仔更加唔會想接近佢哋

我而家淨係想畢業搵份好工養起屋企，兩老供書教學都辛苦啦

實會有人欣賞你

無㗎

未有姐

樓主唔識翻工賺錢靠自己？

多謝你

你個腦有問題
過得條女果關，過到佢老豆老母果關？
最後自己果關都過唔到啊

以為自己出post

成日覺得自己唔係醒目又唔係靚仔比唔到人咩
今日係火車見到自己暗戀既女仔都無上前打招呼